（突發）天文台指出星期五 八號

而星期日係十號

屌你

閲

你咁撚ON9,真係抵你讀IVE

閱

星期三10點半出六號

係咪 咁下星期1未11號？

星期六 九號

哦